有前線轉緊線 唔該各區街坊留意附近有無狗隻

唔想重演太古事件

pish

地區的兒子需要接送 睇水

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

GASTBY 冰紙巾好似抹到

推

今晚唔只係轉場，係屋企要人

聽啲藍絲講一次，回家吧孩子